李嘉欣曬恩愛照 送祝福

照片中夫婦倆一身禮服裝扮，李嘉欣一雙大眼睛十分有神，還小露香肩。老公則頷首靠近她，身穿花襯衫顯得很帥氣。

有網友回應：“我真係恭喜你呀”

點解好似唔同咗樣

D美圖app大眼效果

個樣好恐怖

我真係恭喜你呀

第買個回覆先出現

對眼真係嚇撚死人

係P圖定點？個樣唔係太自然

冇諗住p圖自拍黎把撚呀

人地殺入去講啦 係度講又有乜用

我有預感呢個post會好噪

好心咪撚貼個廢柴老公啦

失匙夾萬

我真係恭喜佢